Patrick 點睇我地正統 HKU EnF 人笑你廢？

其他諗下都知有咩可能有正統 econ 人唔補，走黎補你件野種

睇完你 youtube 片就知學生錢幾易呃

跟張五常嘅

唔好跟錯張文羊

Patrick sir 一年用幾多時間去逃稅？

間唔中係九龍塘見到佢拎住部 ipad 播片，我同讀 econ 嘅朋友都會心微笑

補佢嘅人咩心態？

補佢 = 有油b唔望就去望港姐